夢，並唔喺可亂發嘅

我覺得發夢要有兩個大前提
1.盡量唔可以影響普通市民
2.唔允許有過份暴力衝擊既行為

因為人數（民意）喺我地最大嘅武器，同埋香港人唔可能好似外國咁做，所以我地一定要智取，而唔係用過份暴力衝擊/影響市民去爭取。

所以，我有個好痴線既夢
我夢見金鐘變成左個旺角舊嘅西洋菜南街
除左會有街頭表演之外，仲可以整標語創作比賽，自創歌曲比賽，然後大家可以用得獎者既標語同歌曲去金鐘感化。
當然，仲可以整民主牆或者其他方法去發d更好既夢,又可以義教，介紹香港歷史/簡單基本法等香港人對香港有更深既認識。簡單d講，有大量大/小型活動出現出現喺金鐘，吸引人黎金鐘，令金鐘有咁迫得咁迫。

最後，我想講香港人一定要用自己獨有既方式抗爭，當然我發嘅夢一定唔喺最好，但希望比到個方向等大家發個好夢。
總之，各自爬山，不撤不散